"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[72],{72:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5c0f\u8239\u7ffb\u8986\u6642\u70ba\u907f\u514d\u5371\u96aa\uff0c\u61c9\u5373\u6e38\u96e2\u5c0f\u8239\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5c0f\u8239\u65bd\u6551\u6eba\u8005\u524d\u5f80\u61c9\u5229\u7528\u8239\u9996\u63a5\u8fd1\uff0c\u4e26\u5229\u7528\u8239\u9996\u4e0a\u8239\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u4e8b\u6c34\u57df\u6d3b\u52d5\uff0c\u6551\u751f\u54e1\u61c9\u651c\u5e36\u6551\u751f\u6d6e\u6a19\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u4e8b\u7368\u6728\u821f\u6d3b\u52d5\uff0c\u53ea\u8981\u6709\u7a7f\u8457\u6551\u751f\u8863\uff0c\u6551\u751f\u8863\u4e0a\u9644\u6709\u53e3\u54e8\uff0c\u5c31\u53ef\u55ae\u4eba\u55ae\u8258\u9032\u884c\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5be6\u65bd\u6c34\u57df\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u8239\u8247\u6551\u63f4\u8f03\u76f4\u63a5\u6551\u63f4\u5371\u96aa\u4e14\u901f\u5ea6\u6162\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7368\u6728\u821f\u6d3b\u52d5\u4fc2\u6307\u5229\u7528\u5177\u72f9\u9577\u8239\u9ad4\u69cb\u9020\uff0c\u4e0d\u5177\u52d5\u529b\u63a8\u9032\uff0c\u800c\u7528\u69f3\u5212\u52d5\u64cd\u4f5c\u5668\u5177\u9032\u884c\u4e4b\u6c34\u4e0a\u6d3b\u52d5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u4e8b\u7368\u6728\u821f\u6d3b\u52d5\uff0c\u4e0d\u5f97\u55ae\u4eba\u55ae\u8258\u9032\u884c\uff0c\u4e26\u61c9\u7a7f\u8457\u6551\u751f\u8863\uff0c\u6551\u751f\u8863\u4e0a\u61c9\u9644\u6709\u53e3\u54e8\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6a61\u76ae\u8247\u7ffb\u8986\u6642\u61c9\u5982\u4f55\u8655\u7f6e\u624d\u662f\u6b63\u78ba\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u8fc5\u901f\u68c4\u8239\u9003\u96e2"},{type:"F",content:"\u70ba\u4e86\u4fdd\u547d\u7acb\u5373\u547c\u6551"},{type:"T",content:"\u4fdd\u6301\u51b7\u975c\uff0c\u8239\u5e95\u4ecd\u6709\u7a7a\u6c23\uff0c\u5f9e\u5bb9\u6f5b\u51fa\uff0c\u6276\u4f4f\u8239\u8237"},{type:"F",content:"\u807d\u5929\u7531\u547d\uff0c\u4efb\u5176\u6f02\u6d41"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u99d5\u821f\u8247\u65bd\u6551\u4e0d\u614e\u7ffb\u8986\uff0c\u61c9",answers:[{type:"F",content:"\u901f\u6e38\u96e2\u73fe\u5834"},{type:"F",content:"\u8e29\u6c34\u7b49\u5f85\u6551\u63f4"},{type:"F",content:"\u6253\u4fe1\u865f\u5f48\u6c42\u63f4"},{type:"T",content:"\u5229\u7528\u8239\u9ad4\u6f02\u6d6e\u7b49\u5f85\u6551\u63f4"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f7f\u7528\u8239\u8247\u6551\u751f\u61c9\u4ee5\u4f55\u8655\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u8239\u5c3e"},{type:"F",content:"\u8239\u982d\u5de6\u8237"},{type:"F",content:"\u96a8\u610f"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u53ef"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u884c\u8239\u79ae\u7bc0\u53ca\u898f\u77e9\uff0c\u4f55\u8005\u6709\u8aa4\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5169\u8239\u9762\u5c0d\u9762\u63a5\u8fd1\uff0c\u99d5\u99db\u9700\u5c07\u8239\u9760\u53f3\u8237\u4f7f\u5169\u8239\u4ee5\u5de6\u8237\u4e92\u76f8\u901a\u904e"},{type:"T",content:"\u5169\u8239\u76f8\u6703\uff0c\u540c\u6642\u9cf4\u77ed\u66ab\u7b1b\u8072"},{type:"F",content:"\u4ea4\u53c9\u76f8\u9047\uff0c\u53f3\u5074\u6709\u8239\u96bb\u8005\u512a\u5148\u901a\u904e"},{type:"F",content:"\u524d\u8239\u6709\u822a\u884c\u512a\u5148\u6b0a"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6cb3\u6d41\u4e2d\uff0c\u5c0f\u8239\u7ffb\u8986\u6642\u61c9",answers:[{type:"F",content:"\u68c4\u8239\u6e38\u56de\u5cb8\u908a"},{type:"T",content:"\u6276\u9760\u8239\u908a\u7b49\u5f85\u6551\u63f4"},{type:"F",content:"\u8a2d\u6cd5\u5c07\u8239\u6276\u6b63"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u975e"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5c0f\u8239\u5212\u69f3\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6b63\u78ba\u65b9\u5f0f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u7528\u8170\u529b\u5212\u69f3"},{type:"F",content:"\u5169\u624b\u7528\u529b\u8981\u5e73\u5747"},{type:"F",content:"\u55ae\u69f3\u64cd\u4f5c\u6642\u8239\u69f3\u4ea6\u517c\u8235\u4f7f\u7528"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e58\u5750\u5c0f\u8239\u6642\u61c9\u9075\u5b88\u54ea\u4e9b\u898f\u5b9a\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u9700\u7d50\u4f34\u3001\u61c2\u64cd\u4f5c"},{type:"F",content:"\u9075\u5b88\u8239\u5bb6\u898f\u5b9a"},{type:"F",content:"\u7a7f\u8457\u6a19\u6e96\u6551\u751f\u8863"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u5c0f\u8239\u4e0a\u8b8a\u63db\u4f4d\u7f6e\u6642",answers:[{type:"F",content:"\u61c9\u6ce8\u610f\u8239\u8eab\u5e73\u8861"},{type:"F",content:"\u63a1\u5c0d\u7a31\u4f4e\u59ff\u8e72\u884c\u63db\u5ea7"},{type:"F",content:"\u6ce8\u610f\u6c34\u6d41\u53ca\u6cb3\u9053\u74b0\u5883"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=72.042fef80.chunk.js.map